有中冇人識Rosy Yang楊容容

fb睇到呢篇 今晚再做research睇睇呢條友乜水

分析外媒報導香港睇法

立會空城計應該係柒婆軍師Rosy Yang同西霉夾埋一齊，令到香港示威者失去美國管治上層支持。

喺某燈睇倒話十優狀元Rosy Yang 楊容容係柒婆軍師。楊容容或者只係被推出嚟做替死鬼，但係楊容容嘅背景，正正就係陰毛論者所講嘅Deep State可信人選 - 老母係前中攣扮，老豆係iBank CEO。(網友查過，Yang姓iBank CEO得Zhizhong Yang。待Fact Check。) Rosy Yang根正苗紅，但又出自大量美國官員出生地 - 普林斯頓大學Woodrow Wilson School of Public and International Affairs。本來呢條女應該係Deep State認可嘅未來女特狗，可惜高分低能。過往西霉喺港中衝突上，多數就係幫楊容容老豆呢類人講嘢。西霉同香港共產黨iBanker係同一條線，咁就可以解釋點解所有美國西霉報章都用爆玻璃做封面。

講返立會空城計，學者楊衞隆認為柒婆團隊想引示威者入去燒立會，搞香港版西藏三一四打砸搶燒事件。而咁啱得咁橋，我喺Rosy Yang Facebook睇倒佢鐘意V for Vendetta，咁由佢策劃燒國會好合理。楊衞隆認為，一點入立會，五點開始清場，再喺美國東岸時間上午九點(香港時間晚上九點)開記招，做畀美國管治上層睇香港示威者係暴徒。最後柒婆團隊趕喺美國東岸收工前開記招。可幸，示威者等到適當時機入，搞小小破壞，發表聲明後，速速撒走。最暴力嘅場面都只係爆玻璃。講真，Rosy Yang唔係唔知，美國學生開一場frat party ，損毀分分鐘重大過香港人佔立會，而且時有學生瓜柴。

雖然破壞唔係好大，香港共產黨ibanker集團同西霉夾埋，所以美國本土東西岸大報封面都好統一 - 全部都係爆玻璃。各位，希望大家幫阿Rosy整整長輩圖，話佢受美國控制，因為佢出自美國官員嘅學校。😂🤣

推

柒婆自尊咁高會聽呢條女支笛？

所以都要再了解下 同埋唔可以咁易比佢推哂比另一個食 但都要提防柒婆以外既其他仆街

我冇嘢講

我都冇野講